在过滤广告的地方将是一个灰色的正方形，并标有“广告删除”。 Chrome的新“重广告”拦截器让一些出版商大吃一惊 
 他们还说，目前还不清楚一个被“干预”的广告——但呈现在页面上的灰框——是否仍然会被算作谷歌广告管理器的印象。 Chrome的新“重广告”拦截器让一些出版商大吃一惊 
 应该发生的和实际正在发生的是两件不同的事情，这给SEO创造了一些漏洞和灰色地带。 指南:如何为您的企业构建本地SEO策略|Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎观察 
 移动广告公司AdColony的战略和业务发展高级副总裁马特•巴拉什表示:“有很多灰色地带是可以解释的，需要苹果澄清。” “存在显著的灰色地带”:关于苹果即将发布的隐私更新的最大未解问题 
 格雷还指出，家长们询问是否将他们的孩子加入学区的学习模式，她计划在月底学区公布最终的重新开放计划时，向任何感兴趣的人分享这个过程。 北县报道:关于各区重新开放计划我们所知道的|凯拉·希门尼斯| 2020年7月15日|圣地亚哥之声 
 莱西·努南的《难忘的格朗金》在文学复杂性方面让《五十度灰》看起来像《包法利夫人》。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 《希特勒下的艺术家》成功地为关于纳粹和艺术的非黑即白的对话添加了一些灰色。 顶级纳粹和他们与艺术家的复杂关系|威廉·奥康纳| 2014年11月30日|每日野兽 
 Grey在Steele上的表演在BDSM爱好者中都很受欢迎。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 我们坐在一排排灰色钢折叠椅上，面对着阿伯塔巴德基地的模型。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 在这里，只有轮胎下扭曲的灰色混凝土搅动着荒凉的荒野。 比利时王子，大猩猩，游击队和刚果的未来|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 为什么不去寻找平原上纯白的石灰石，或者山上灰色的花岗岩呢? 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 手帕在柜台上闪闪发光，在这灰色的黄昏里比什么都要白。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 一向漆成白色的西班牙军舰，也像美国军舰一样，变成了深灰色。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 似乎; 蓝色、灰色、猩红色的斑点形成的潮水似乎真的要淹没敌人的要塞了。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 她把目光从镜子上移开，看到萨拉灰白的脑袋在不经意地点头，它总是在点头。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特